點解出pool要請食飯？

明明就係班毒撚毒絲自己溝唔到異性

所以唔洗請我啦